樓上啪啪啪好大聲，可以點做?_?

如題 越仆街越好

大大聲播gv比條仔聽

而家錄低哂啲叫床聲，遲啲晚晚開大喇叭隊住樓上播

揾清楚邊間，然後瘋狂㩒佢門鐘

報警，話樓上有人藏毒，私藏軍火，收埋國家機密